[多難興邦]跪求個風吹正d澳門

即係吹正多dd香港
一齊掛八號

吹你老母 放過澳門啦好嗎

屌你老母咪撚燈啦柒頭皮